好民主好有自由

民陣泛民煌屍讓香港市民重新定義"民主"

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

港英餘孽冇一個高官做得好，佢做左咁多年官冇理由唔知呢條例會咁多人反